{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045513",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 무인텔 쥬뗌므"
    },
    "text": "古峴洞の中心街では近くに沙谷海水浴場、城浦、加須島が位置しています。 この宿は計14室の客室があり、2022年に竣工しました。 韓国語を含む様々な言語でサポートを提供しています。 この宿をお勧めする理由は次の通りです。 まず、セルフフリーカフェをご利用いただけます。 様々な飲み物やおやつが楽しめます。 第二に、全客室には皇帝按摩ベッドが完備されており、快適な休息を楽しむことができます。 第三に、衣類及び空気清浄機が設置されたすべての客室に宿泊でき、健康で快適な環境を提供します。 第四に、スパ客室には2人用スパが完備されています。 駐車は1室当たり1台駐車可能で、外部駐車場も利用できます。 予約後は入室案内を受けるためにホテルに電話することができます。 この宿を利用した他の訪問客は社長の親切なサービスときれいな施設に満足しました。 スナックバーの利用に苦労した意見もありましたが、全般的に満足でした。 場所は残念かもしれませんが、価格対施設は良いと評価されました。 客室にはバスタブがあってゆったりとした宿泊が楽しめ、旅行先にも近いので良い選択だと言えます。 建物の裏側205号の駐車場の前庭にはセルフフリーカフェがあり、様々な飲み物やおやつを味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿には計14室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はいつ竣工しましたか？",
            "answer": "この宿は2022年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語のサポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語でサポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿をお勧めする理由は何ですか？",
            "answer": "この宿をお勧めする理由は、セルフフリーカフェが利用できること、全客室に皇帝按摩ベッドが完備されていること、衣類及び空気清浄機が設置された全客室に宿泊できること、スパ客室に2人用スパが完備されていること、駐車が可能なことなどです。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "この宿の客室にはバスタブがあり、快適な宿泊が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを利用できますか？",
            "answer": "この宿ではセルフフリーカフェを利用することができます。様々な飲み物やおやつを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿では1室当たり1台の駐車が可能で、外部駐車場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用者の評判はどうですか？",
            "answer": "この宿を利用した他の訪問客は、社長の親切なサービスときれいな施設に満足しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどうですか？",
            "answer": "この宿の場所は近くに沙谷海水浴場、城浦、加須島があり、旅行先にも近いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のスナックバーについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部の利用者はスナックバーの利用に苦労したという意見がありますが、全般的に満足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 446
    }
}